澳門的市民，親人不在了，你們還有黨啊！

個八字波捱到今日下午4點，老衲就永遠離開連登

上次都話走㗎喎，你依家咪又仲喺渡

老衲好撚賴皮 全連登都知架啦

老衲最有誠信

黨不在了，你們還有老衲啊！

爹親娘親不及習大大親

同689 or 777比較